我鍾意左個女仔

好想見多佢一面

我都係

A0 利申

點識

點解我成日見到第一眼就鐘意

想見就見

想見返之前返工成日見到嘅男仔

約啦 都聖誕了

反而覺得會越見越傷心

不要暗戀去爬山

尤其是你feel 到大家係無可能

個心好撚痛呀

見啦 唔見遲啲會後悔

但就成日都要見到

返工

會唔會咁岩可能係我

有無咁啱呀
嗰男仔同我唔同鋪

唔知呢

個女仔幾時開始無做

加咗價叫唔起

樓主會想打死你